加拿大最初確診兩名患者出院後仍帶有病毒

問題係佢地係咪 contagious ????

香港有廿幾個出左院 ....

遲啲應該會有新 case 係被康復者傳染 ????

wtf ....

日本又係咁.... 香港？

美國一早研究其他品種coronavirus 可以重新感染
Coronaviruses infect all age groups, and reinfections are common.

push ....

新唐人台，乜來

Reinfection....

Do you mean that a patient discharged can infect others????

A Canadian news agency

加拿大版大紀玩

Wtf....

佢地好似係加拿大僅有嘅個案 ....

大紀元

日本大阪府一名年約40多歲的女導遊於上月29日確診受感染，本月1日康復出院，然而相隔5日又開始不斷出現咳嗽、胸痛等症狀，周三（26日）接受檢測後證實再次呈陽性反應。

會發病即係仲有傳染性，咁香港出左院個廿幾個 ....

大家係咪接受左 ....

睇黎永遠都要帶口罩

有病毒點解可以出院

世衛組織此前也曾對外表示，目前對於新冠肺炎所致疾病沒有特別的治療方法，也沒有針對性疫苗。由於病毒沒有細胞結構，其主要成份為核酸和蛋白質兩種，它必須依賴於細胞才能生存。所以，人類目前沒有任何醫療手段，可以定點攻擊已經存於人體內的病毒，只能靠自身的免疫系統去對付，因此提升自身的免疫力是關鍵。

唔發燒代表凶多吉少

隔離 post: 北加州有人感染，無外遊無接觸過患者

出院前已證實康復：驗唔到病毒

但一段時間後復發 ....

沒病徵，過咗14日後又驗到陰性

玩野咩，核酸咪係蛋白質嘅一種囉，講到異類咁 ....

加拿大仆街了 ....

大家似乎無乜所謂 ....

大紀元啲fd
入面有個郝毅博都ok嘅

北韓又贏

大家都好淡定 ....

蛋白質係氨基酸構成

口罩以後好似廁紙咁，
成為生活必需品。

全球得肥仔金一個人識得點醫武漢肺炎

Is rna strand not a kind of amino acid????

恐慌係解決唔到任何事

金仔個啲叫防疫, 唔係醫好

唔係
而家總共10單定11單

可以話俾你聽加拿大人係真係唔驚
仲俾個垃圾政府洗埋腦覺得戴口罩冇用就冇人戴
雖然驚都唔會買到口罩
確診第一單前已經俾支那人掃哂

利申係多倫多等緊死

講遠少少：下一代嘅人類有能力同呢種病毒共存 ....

咁你想點

凱晴BB條片講中香港人日後都要戴豬咀…

大把人吃喝玩樂當咩事都冇，戴左個口罩以為自己無撚敵

咁即係點?成世都隔離?

Be strong, my friend....

過左咁耐都仲未大爆已經好過好多國家 ....

咁你想點 ?

ACKNOWLEDGMENTS
We thank all our colleagues at the Laboratory of Clinical and Epidemiological Virology, Department of Microbiology and Immunology, Rega Institute for Medical Research, University of Leuven, Leuven, Belgium, for helpful comments and discussions.

This work was supported by a fellowship from the Flemish Fonds voor Wetenschappelijk Onderzoek (FWO) to L.V. and by FWO grant G.0288.01.

比利時喎ching

怕.jpg

依家講緊係疫情唔會完，係咪應該畀少少反應呢 ....

Push

有佢 lah 都唔係重點 ....

出入都係揸車
又凍又大雪就冇乜人出街
食飯又係買外賣唔會係餐廳食
只要避開啲支那人其實都好安全
兩個月先十單都算係咁

Yes ....

依家有埋實例，睇下袁教授有咩講先....

樓豬中二病得緊要
恐慌解決唔到任何事
最緊要做好衛生 假如係真既話只能寄望盡早有疫苗

中共果幾萬人

永久帶病毒

但好多人仲未意識到，仍然著眼於一堆無聊嘅紛爭 ....

隻病毒根本唔會康復

睇黎要以後靠疫苗
真係多撚謝支那

請問我點樣引起恐慌呢....

屈得就屈 ....

高射炮處決
病毒渣都冇得淨

疫苗係長遠嘅事，目前係咪要捉返出院個啲去隔離呢 ....

即係會變成流感一樣，唯有希望瑞德西偉真係有效。。。。

無話你引起恐慌
係叫你唔好咁驚
最緊要自己做好應對準備
prepare for the worst

末日武器果然好撚勁

問題係 康復後仍帶病毒 係咪會好似愛滋咁 喺你身體影響免疫系統
不過其實無人知 因為未有人經歷那個stage

ok ....

而家己經隔離唔到個病毒, 真係要有疫苗出黎先有得攪

無可能三日就好返，明顯係日本未醫好就推佢出院

生化武器

中左都無法架啦
做好個人衞生啦唯有

即係隻病根本唔存在康復

我比較好奇點解會冠狀病毒都清唔曬，又無 hiv 咁細粒 ....

依家講緊清唔曬啲病毒，有疫苗又有咩用呢 ....

想點？用下個死人腦都知應該減低接觸

push....

人工病毒 太勁

傷寒瑪莉

似乎大家都要中一次了 ....

致於病徵重定輕就唔知，睇返香港多數係輕微 ....

28 weeks later

咁加拿大呢兩單又點解釋 ....

減低接觸都可以吃喝玩樂

problems ??

之前就話得支國 source 唔可信啫，依家連加拿大都有同類 case ....

咪好似HIV咁 中左就一世 抵抗力差就復發

咁冇架啦 大家等中招
真係睇未來科研點

Shit ....

依家我最想袁教授講兩句

事實擺在眼前，佢可以點講 ....

每一個國家地區應該建立一個城市
將所有武肺人士送晒入去
好似移動迷宮咁隔離晒

MERS 韓國有案例係清唔晒體內病毒, 但又驗negative
復發之後死9左
可幸係61個contact 應該無事, 因為無新聞

以下係韓國CDC專家結論:
- The KCDC convened a consultative meeting on October 12, to discuss how the patient will be handled. When it comes to why the patient, who confirmed MERS-negative, suddenly tested positive for the virus, experts said that the minimum amount of genes of the virus dormant in the body, equivalent to what he had for two months before his release, was likely to be detected, and would never be highly transmissible.

Dormant 但又會復發仲死埋 ....

唔係
你翻去睇下amino acid 同nucleic acid個結構先啦

其實係咪好似愛滋咁 就算你依家冇病徵 你都會感染到其他人

好耐之前已經有人話係肺炎版愛滋 ....

睇黎全世界都要野一次
冇死=新人類

已經係一個案例顯示coronavirus 會dormant, 令到test negative
然後亦會reinfected
即係現在confirm negative 既出院人士, 都唔一定100%清除晒病毒

尤其呢隻武漢病毒r0 rate 高過mers 好多倍
有好多野睇以前case 係預計唔到

似乎會係咁 ....

其實會唔會係出院前check到假陰性喳
聽香港果位確診手足絲打講, 香港好多人係驗到一次陰, 之後驗又陽
咁其實兩次陰既機會都唔係細喎

依家香港 r0 幾多 ????

從未公佈過，驚引起恐慌定點 ....

有人話隻病毒會變 dormant （睡眠）

膠拿大咁多支那又多左膠，唔死先奇

係發病後仲有傳染性定佢再比人傳染左

同埋香港有兩個 case confirmed positive but asymtomatic ....

有得好冇得醫

係咪要增加格離時嘅到一個月穩陣d

乙肝咁都

Reinfection, 即係再受感染 ....

可能係被傳染亦有可能係復發 ....

有無記者可以下次問下 ....

其實有幾個可能性
1.檢測方法問題，一時陰性一時陽性
測到陰性唔一定係陰性

2.病毒會存在係人體

3.好返再比其他有病毒既人傳染

利伸：冇讀過生物，9吹

新愛支肺炎

第1項可以排除喇，隻病毒可以變做 dormant 令檢測結果變成陰性，檢測方法根本無問題 ....

大紀元啲分支

哎呀..好驚驚呀
黠算呀
會唔會死架...
唔想死呀......救下我呀
唔出街喇
咁你滿撚意未?

仲要母嬰感染，下一代一出世就花左個肺無得做運動，得返殘奧

巴打用住布口罩加紙巾先啦唔好同班左膠攬住一齊死呀

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

愛滋病感染源體

日本出院病人都復發
香港仲個個周街玩

到全人類中晒，死嘅死，留返個d有晒抗體，變左普通傷風感冒咁

相反香港

講起asymtomatic case, 可以睇下呢篇

搵兔仔試下感染MERS, 研究asymtomatic infection同reinfection case
asymtomatic infection 過後再感染可能導致更嚴重肺炎

Using the rabbit model, we examined the serum response following asymptomatic infection, and found that an antibody response lacking neutralizing activity was not protective against reinfection.
We found that primary infection failed to induce neutralizing antibodies and reinfection was associated with increased pulmonary inflammation.

上月29感染 今個月1號就可以出院?

我屌你老母死全家，叫你謹慎唔代表叫你驚呀，仆街

世界末日

dormant 個時會唔會感染人先

韓cdc 只係話would never be highly transmissible.

其實膠拿大單單都係外來入來或接觸外來病人引起，當然意識上冇咁怕；
攪攪幾單好似美國加州個個咁，冇外遊，冇接觸病人，係完全唔知個肺炎病點來，咁就會開始驚

no, 有suger, 有phospate, 唔係amino acid

即係要全球都中一次？
再睇下邊個抗體夠？
身體一差就會翻發？

未證實但所有現象都指住呢個方向 ....

加州有隱形患者都唔出奇 ....

武漢肺炎係勞動階層爭取更高層次生活品質既機會

唔想病 唔想被傳染 就要過高品質生活
人人都有帶病毒 人人都可以傳染威脅其他人
在於個人是否足夠休息，生活環境係咪良好

含撚啦你老母比狗屌

日本呢件點解2日可以出到院???

新唐人

屌其實唔明點解明明加拿大政府咁濕鳩但咁少個案，懷疑係咪報細數，成個加拿大感覺上對個病毒完全唔撚concern，讀緊大學但學校啲人身邊冇人care咁，連啲支那人都開始唔戴口罩。

利申 同你一樣係多倫多等死

Problems ??

帶到有特效藥同疫苗為止

玩樂都算, 吃喝肯定高危

即係點? 佢自己會死但又highly never transmissible.傳唔到人?

咪撚fake news啦
出院只係冇症狀
未等於康復

簡單黎講隻病毒係某種條件下會變 dormant

免疫系統因此 detect 唔到，所以清唔曬

當隻病毒被 reactivated 就會復發 ....

嘩眾取寵，有冇睇內文？
根本唔係講緊永久帶毒

我無寫過話永久帶毒喎 ....

50多歲的華裔丈夫病發被確診感染了新型冠狀病毒肺炎，經過醫院隔離治療，疾病癥狀已全部消失，已於2週前出院，但在其鼻及呼吸道進行的測試中，核酸檢測結果為陽性即還攜帶病毒，目前在家中進行自我隔離，
第二名患者是這名男子的妻子，也被確診檢測核酸為陽性，但其表現為「無癥狀」，即沒有發燒、咳嗽、嚴重急性呼吸綜合癥等癥狀，所以醫院沒有安排她住院治療，而是讓她在家隔離觀察。她的檢測結果同樣為陽性仍攜帶病毒。

據公開的資訊，目前國際有關新冠肺炎治癒患者出院流程的通用標準為：1，病人的癥狀比如發燒、咳嗽呼吸困難等必須完全消失；2，確定在24小時內的2次核酸測試均為陰性，不再具有傳染性的治癒者才算是完全康復。

兩個只係冇症狀可以唔使住院，從來冇宣布過係康復，送咗去隔離，成班文盲就話永久帶毒，ONlun99

廣東約14%武漢肺病患者康復後 病毒測試再現陽性

鬼鬼地喎
咩係無聊嘅紛爭？
你日日mon住個肺炎會爆左支疫苗出黎？

咁你想點

跟本係抑制住當醫好, 復發就同你講源頭唔係中國

有d確診仲要唔洗入院 只係自我隔離
d人根本冇衞生意識 大學仲要勁多芝麻人 咁搞法遲早爆

利申 喺Waterloo

12宗

@新唐人
=
@大紀元
=
@郭文貴

香港係要響相隔一段時間內驗兩次都陰性先比走，日本一陰就走得

其實我都唔知 ....

只係感慨大難將至，同世人為各種目的而互咬相爭形成強大對比 ....

咁我又覺得係凍到冇人出街先咁少case姐
升得快都係BC個邊
應該係冇人想嚟多倫多掛

我間大學都係得支那人戴口罩
之前第一次聽啲鬼佬同學講唔覺得口罩有用真係呆撚咗

唔好意思借個位

[入嚟推下行動Post] 831半周年網上集會

same as HIV - lie dormant and as latent reservoir ? ...

我明.... 帶口罩係辛苦嘅 ....

但佢地又有道理喎
戴口罩 = 有病
有病就唔應該返工返學

所以唔 expect 係醫院以外嘅公眾場合見到人戴口罩 ....

Not sure....

唔係咁解
佢地係literally覺得口罩擋唔到隻病毒所以唔戴
唔好為戇鳩白人搵藉口

咁普通口罩又真係擋唔到 airborne virus 喎 ....

治癒率為零?

仍帶有病毒, 仍然可以人傳人???

所以支那要燒屍~ (疑似)燒埋活人~

根據之前染病手足講
只要連續有兩個樣本嘅檢驗結果係陰性就出得院
其實香港都好兒戲